---
title: CR Sistemas e Web
type: partner
category: silver
website: 'http://comercial.linko.com.br/'  
logo: /images/partners/cr.jpg
socials: [http://blog.cr.inf.br]
---

Nossos sistemas integrados de gestão solucionam os problemas de informação na sua empresa, utilizando a tecnologia para agilizar processos e fornecendo dados mais seguros para a melhor tomada de decisão. 

Saiba mais sobre a CR aqui: [http://comercial.linko.com.br/](http://comercial.linko.com.br/) 

e o blog em [http://blog.cr.inf.br] (http://blog.cr.inf.br)

![cr](/images/partners/cr.jpg)
